違反隔離令首名被告今提堂須還柙 被告名：成見恭介

【武漢肺炎】疑提供虛假接受檢疫地址 涉違反檢疫令首名被告今提堂須還柙

為預防武漢肺炎於社區擴散，政府於2月7日刊登憲報訂立《若干到港人士強制檢疫規例》，規定到港當日之前14日內曾到訪中國的人士，必須接受14天的強制檢疫。規例制定至今，首次有人被控，該名市民涉在檢疫表格上填寫虛假地址，案件今在屯門裁判法院提堂。被告不認罪，押後下周一轉往粉嶺裁判法院排期審訊，不准保釋。

被告成見恭介（Sing Kin Kung Kai）（31歲），被控向獲授權人員提供虛假資料，指他於3月8日在香港深圳灣口岸港方岸區入境大堂在與獲授權人員，即羅姓註冊護士執行《若干到港人士強制檢疫規例》下的職能相關的情況下，明知地向該人員提供在要項上屬虛假的資料，即接受檢疫的地址。
【案件編號：TMCC400/20】
記者楊思雅

到底有幾ON9先會將自己個名改做葉恭介

中二病弱智仔

Sing Kin Kung Kai

仲要去中国

wtf以為唔認罪就走得

侮辱緊正版恭介囉

真名黎？
仲要唔認罪，就睇下有咩後果

Sing Kin Kung Kai(31歲)

填假地址都唔認罪

改日本名，但用粵語譯英文

凌晨一吻

原來真係有人中二病到咁

改會員名做球星名就以為自己好好波嗰啲波台狗既frd嚟？

一單新聞咁多ON9野

我都改返個名叫藤原托海先

買弄球技 和你寫進日記

日文名用粵語拼音
做乜鳩

上啊恭介!!!
BGM: 繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張 不怕跌傷 要用雙腿創造我理想

凌晨一吻（1967年—），原名譚永祥，香港爆竊積犯。[1]曾經多次因為潛入公屋單位犯事被捕入獄。

中出羊子D FD黎?

睇到Sing Kin Kung Kai忍唔住笑咗

//案件今須答辯，被告沒有律師代表，操不純正廣東話的他回答不認罪後，即問：「係咪我冇事？可唔可以出返去社區？」署理主任裁判官張潔宜解釋由於他不認罪，須將案件押後排期審訊。被告申請保釋被拒。據了解，被告離境時被捕。//

Sing Kin Kung Kai

中出羊子 嘅英文名好似係用日文拼音, 比較有誠意

on9仔

本多終勝

踢出我天地
過佢呀恭介

笑死

以為唔認罪走得 點知仲要坐

條死人妖國屍走狗就算柒數啦

未完架恭介！！！！

佢害左幾個中學生送中坐監

反而想知被告原名係乜？？我知唔係叫「葉恭介」囉

乜9

咁都唔比保釋?

喊出黎，我大佬！

學細哨踢監獄盃

係佢係臭格播毒

屌

仲有角球呀！

恭介 過佢！！

賣鳩兩個兄弟走去荷蘭已經夠仆街
依家仲要播埋毒

羅度里哥

我覺得屠龍麥粒花最正

點解可以搞咁耐，台灣個啲一捉到第二日就即罰，香港個啲就警告警告再警告先捉，捉到又唔告

填假地址

做乜鳩

吉村春代

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

Sing Kin Kung Kai
好撚尷尬

支那仔改個日本名就以為自己係日本人呀

仲有角球呀

屌有聲

賣弄球技 和你寫進日記

上過報紙

回望共你一起闖進對方的禁區

氣槍事件

有網民在facebook爆料稱中出羊子夥同友人周國興專門做走私氣槍到大陸的生意，並出賣朋友讓對方被公安逮捕後侵吞其貨款[18]。他又被指開設「狗天堂」、「大西洋國際」等網站向大陸網友販賣氣槍[19]，募水貨客將槍械走私至深圳郵寄。2015年，有六名香港女學生因替一名在facebook自稱「洋子」的男子帶槍，而在內地被公安拘捕及羈押[20]，有網民認為「洋子」與中出羊子有關。[21]另外，中出羊子曾被指與一名台灣氣槍商人Militarygamer合作賣槍。

On9仔

最好告到條仆街坐監

乜9野

屌你橙頭怪

希望條撚屌坐監留案底

仲有角球呀!

成見恭介

叫葉恭介好過啦

單野充滿舊登果種膠味

激烈的海膽

上court 一定用真名

Sing Kin Kung Kai
Google都好過佢

呢條撚樣人妖死一千次都唔夠 椰子請繼續追擊呢條撚樣

第一代屠龍

坐監夾埋坐咗10年

你就好 有美紀屌

俾虛假資料係刑事罪
班狗都走唔甩

抵撚死, 最好死撚埋

topic名唔加Sing Kin Kung Kai落去
效果爭咗啲喎

do do do do do do do do do do

操不純正廣東話即係佢真係日本人?

當年好似仲有 激烈的海膽

橙頭怪物

英文名Sing Kin Kung Kai
你話呢

d人點叫佢
成見先生？

唔識英文 入境處會自動用廣東話拼音幫你改

恭介!!!過佢啊!!!

ON9仔黎

乜嘢出返去社區呀

仲有咩小燕子

仲有角球呀 恭介

紅鬚軍師 幾時請律師救我

我用動畫名做常用email都覺得有d離譜，佢用黎做自己名

日本有羅馬併音嫁
日本人會用番羅馬併音

CLS on9無極限

賣弄球技

支那狗

成件咁kai

係咪可以告埋佢虛假陳述

可以改名.乞次仆街鳥

三萬蚊過夜，你條女係雞

話時話未定罪可以出全名架咩
柒還柒
不過寫稿佬連拼音都出埋
咁做唔係好啱規矩喎

假名

卿哥

公開審訊一向都會寫埋
除非法官一早講定唔寫得

本名譚永祥的凌晨一吻只有中二程度

真中二病呀屌....

我屌

會然咪比錢恭介召喚

究竟咩人會改過咁嘅名

人如其名, 真係Kai架

呢d擺明成世人都係咁on9
抵撚死啦

野狼前鋒成日覺得呢個名好怪，踢出我天地先啱

橙色爆炸頭

乜撚野

弱智大陸仔捉返去大陸打靶啦支那狗

呢d垃圾唔死都無用

有聲

我叫剎那F清英

又幾有創意
日本人都可以試下用香港拼音

木村拓哉
Muk Tsun Tok Choi

屌 好難譯

呢啲斷正case早啲認撚咗佢啦
愈遲認罪減刑比率愈少
再遲啲先認就無得減刑

配粵語拼音好柒

我係葉成介 代我細佬say sorry

咩騎呢人黎架

手足黎

當打機改名？

Ling Sun Yat Mun

我叫基拉大和

英文千祈唔好 Tang Yuen Tok Hoi

痴撚線

我想改: 岸令柒玖

英文nL79

屌佢老味做咩用左我個名

On Lung Chak Kau

末期中二癌

有時見ig啲真日本人用普通話拼音名

本來叫成見恭介，後來畀叶家變養就改名叶恭介，嚟到香港就將日語漢字叶譯返做葉

好想改命，叫做白金之星

Pak kam chi sing

其實佢係咪連名都虛報埋

#屯門裁判法院第一庭
#張潔宜署理主任裁判官
#同場加映

成見恭介 (香港人)

控罪：向獲授權人員提供虛假資料

案情：於深圳灣口岸向檢疫人員虛報資料

被告不認罪，於庭上問裁判官是否無事即刻走得，被告於庭上沒有戴好口罩

保釋申請被拒

案件押後於3月30日於粉嶺裁判法院第一庭排期審訊

感謝法庭文字台手足提供

想叫自己做炸蛙lu墮

好耐無聽過依個名

葉成介葉恭介

上呀橙頭怪物!!!

世界各地監獄都暴動驚被傳染…

鍾銘麟 ➡️ 中出洋子

中文名嚟喎

犯隔離令 這次需要還押
寫錯咗 那天成為監躉

令我坐監 完場時仍然是監躉

咩教會

弱智仔嚟

繼續上 全力上 無懼每個海關招式多誇張 不怕染到 要用新冠創造我理想

對唔住，新冠先岩音

日本人嚟嫁 戇鳩

SKKK

咁有冇半件恭介

好尷尬

只有中二程度

呢單野應該還柙日子長過判刑

違反隔離令本身就好重罪，只係政苦唔柒拉人，台灣就示範過斷正即罰。

單官司而家就真係未完

繼續上 全力上

仲有角球

好撚正

即刻有聲 打左個冷震

大陸嫖妓 和你屌到月尾

阿景前輩

on9開無藥醫

一定係死毒撚

如果佢用葉恭介都還好
成見恭介就...

場波仲未完架!!!!